有幫襯過Ztore士多同我入一入嚟

有人報夢比我聽它的 zmile 積分計算係經常出錯的，罷買之餘記得檢查一下有沒比人扣2次分，或者扣完分後積分出錯。

仲買zstore？ ..

沒人叫你買，只係叫你唔好比佢搵笨

藍既 不了

成間公司黃
得一個老闆藍
都幾慘

d 錢佢賺 所以藍

沒你老母閪啦